
                      Entretenida para verla el domingo por la tarde en A3. Realmente no tiene nada de interesante a pesar de lo original del punto de partida. Una versión futurista y mala de Bonnie
        
            